# Actividad 021 - Introducción a Rails

- Para poder realizar este actividad debes haber realizado los cursos previos junto con los videos online correspondientes a la experiencia 11.

## Ejercicio 1: Primer Proyecto.

- Crear un proyecto llamado ***first_app***.
- Inicializar *Git*.
- Añadir los cambios y hacer el *primer commit*.
- Crear el controlador ***pages*** con las páginas ***one*** y ***two***.
- En el archivo *routes.rb*, convertir la página ***one*** en la página de inicio.
- Agregar el CDN de *Bootstrap* al *Layout*.
- Agregar un título *h1* con tu nombre completo a la página de inicio.
- Ejecutar el comando *rake routes* en la terminal y obtener una captura de pantalla del resultado.
- Insertar la imagen de la captura de pantalla obtenida a la página ***two***.
- Añadir los cambios y hacer el *segundo commit*.
- Agregar el método ***three*** al controlador ***Pages***.
- Agregar un archivo llamado ***three.html.erb*** a la carpeta ***views*** del controlador ***pages***.
- En el archivo ***routes.rb*** agregar la ruta que apunta al controlador ***pages*** con el método ***three***.
- Agregar un título *h2* y un párrafo *Lorem ipsum* a la página ***three***
- Añadir los cambios y hacer el *tercer commit*.
- Agregar un *navbar* al layout.
  > El *navbar* debe contener la clase *navbar-inverse* y su estructura sólo debe contener 3 links donde cada uno llevará a la página correspondiente.
- Añadir los cambios y hacer el *cuarto commit*.
- Crear un repositorio en *GitHub*.
- Añadir el *remote* al repositorio de *GitHub* y hacer *push*.
- Inicializar proyecto en *Heroku* y hacer *push*.
